個人感情鳩吹

各位巴打絲打好，今日小弟想分享下我個人對一個識左三年既異性的故事。
事緣三年前，我仲半工半讀係間公司做緊野，而佢本人係另一個部門既人，平時靠apps同電話聯絡，個陣同佢講公事之餘亦都有傾其他野，漸漸地對佢有好感 但個時候我仲未知佢有男朋友，而佢男朋友亦都係另一部門既人，直到我加左佢FB，有見到合照，就問下先知道佢已有男朋友 ，咁個時我都冇打算追佢啦，始終有男朋友點入手？跟住之後我離開左呢間公司，個女仔都話打算短期留學而準備離職，咁正常我都冇打算再搵佢，直到半年之後，我一下屎忽痕搵返佢，先知原來佢散左。個時開始就開始約佢出街食下飯吹下水，然後佢繼續係香港讀全日制高級文憑，我當然想同佢交往，但又唔知點講，直到17年十月，佢約我十二月去旅行，我一心打算今次應該可以順利講出我心聲，點知原來十二月去個陣，佢已經識左個男仔（呢件事我近期先知），所以我見氣氛唔對路，係旅行期間一直扮演緊旅伴only ,然後返到泥之後因為各種原因冇再咁密聯絡，直到近期先知道原來呢一年佢有個當佢透明既男朋友，話呢年佢完全浪費左時間，我呢一刻原本以為我已經抽離唔再諗佢，但我心裡面唔係咁諗 我好驚一講完表白之後連朋友都冇得做